更新吓 Luda 先 😁

180715 MC

好正....

有無多d呢種... 好q

更新Nancy啦

180715 fancam

佢轉過好多次色㗎喇

綠頭byebye

好有漫畫果種女朋友feel 好正...

咁出住之前啲圖頂住先

考吓你， Only one you
下一句係咩

I'm in love, you

Wjsn top 3
Bona
Luda
程瀟

Seola 呢？ 上排WJMK先留意吓佢

不了
Wjsn仲有個好似朱咪咪
唔知咩名

咁 EXY 呢 ，佢上過 unpretty rapstar 喎

緊係恩熙啦

回帶上月特別舞台，WJSN + Momoland + Pristin

喝屎喝屎 咖咖咖咖哩㖿！

180715

如果 unpretty rapstar 有第四季，我第一個推薦牙 jooe 上去

再黎今集Dunia

ig成日冇更新

好正喎 條女咩團🤤

牙多

宇宙少女

露多多

루다

等緊你入黎

算唔算紅(*^ω^*)
想睇(*≧∀≦*)

唔紅 ，仲俾人話咪嘴

咩人黎絲😄巧得意

確定出演Mnet新節目《家訪老師》

16日，Mnet全新概念教育真人show《家訪老師》公開老師出演陣容，SEVENTEEN 成員崔韓率、PENTAGON 成員梁洪碩、宇宙少女 成員LUDA、以及歌手Microdot和DonSpike都確定將出演。該節目是一檔由藝人作為老師前往普通學生家中進行一對一私人課外輔導的新概念教育節目，預計將於8月首播。

dada姐露多囉

宇少仲有冇得紅

喔喔原來系露好少既露多！😆

睇佢地上兩年都拎過獎，今年未知

百搭兄hoball

再黎

銀髮好令

條友依排唔洗打機呀，接咁多job